情侶有問題唔可以平心靜氣解決架咩？

其實拍拖 鬧交 有爭執就少不免
但係大家真係唔可以平心靜氣咁傾架咩
一方一定要發曬脾氣
就算有道歉都唔受
其實每個人都有情緒
點解唔可以讓下大家

其實有時候都係想對方企係自己立場諗下
但係發曬脾氣咁 幾好耐性都覺得好灰
有時候真係覺得好攰

唔夾，分得

忍忍忍忍忍忍 到爆

鬧交 爭執果下唔係已經發緊脾氣？
我反而最頂唔順係一鬧交就要同全村人講
然後單方面block 人， 唔傾

思想唔成熟囉

對方攬住條女 你都可以平心靜氣解決問題
如果你可以 我想做你男朋友

一起這種藝術 若果只是漫長忍讓 應感激忠心的伴侶

Not gay

你個名

分

直接咁樣同對方傾囉

發脾氣個時冇咁理性…

我就係因為發咗脾氣然後啱啱分咗手 發現問題已經太遲 如果時間可以倒流就好

其實已經傾過好多次 但係每次咪又係還原基本步

係呀 就係每次讓對方真係唔係必然 但係對方每次都唔會諗下自己 其實每個人都有情緒 唔發火係可能唔想再惡化件事

唔夾
close file

散係遲早既事

出得事都係因為平時平心氣和個陣無注意到囉，所有野都係平日積埋積埋一次過爆。

樓主我同你個情況好似
條女成日因為小小事就同我鬧交全盛時期係兩三日就嘈一次，不過依排少見左就冇嘈得咁勁
不過通常嘈完之後都係佢搵番我先，因為佢恨左拍拖好耐